iphone x拆機

真係雙電池

但電量好似保持一樣？